# Monitorador de sites

- Ao incluir sites no arquivo sites.txt, os mesmos podem ser monitorados
- Dispara requisições get
- Gera log em arquivo.txt

# Banco de dados
- Não tem

# Executando a aplicação
- go run main.go ou go build (na raiz do projeto)
